/* No comment provided by engineer. */
"  Loading..." = "  로딩중...";

/* No comment provided by engineer. */
"Actions" = "동작";

/* No comment provided by engineer. */
"Advanced" = "고급";

/* No comment provided by engineer. */
"All hidden pages will be unhidden." = "모든 숨겨진 페이지들이 표시됩니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"App Details" = "앱 정보";

/* No comment provided by engineer. */
"App Manager" = "앱 메니저";

/* No comment provided by engineer. */
"App Size: %@" = "앱 크기 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"AppCommander %@\nMade with ❤️ by BomberFish" = "AppCommander %@\n❤️과 BomberFish에 의해 개발됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Apple Loops Mix" = "Apple 루프 믹스";

/* No comment provided by engineer. */
"Apple Loops Mix :trolley:" = "Apple 루프 믹스 :trolley:";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply" = "적용";

/* No comment provided by engineer. */
"Apps (%lld)" = "앱 (%lld)";

/* No comment provided by engineer. */
"Back Up Current Layout" = "현재 상태 백업";

/* No comment provided by engineer. */
"Back up now" = "지금 백업";

/* No comment provided by engineer. */
"Backup and Restore (Beta)" = "백업과 복원(베타)";

/* No comment provided by engineer. */
"Backup filename: %@" = "백업될 파일 이름: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Backup taken %@" = "%@의 백업이 저장됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Backups" = "백업";

/* No comment provided by engineer. */
"Backups are still in beta. Unexpected issues may arise." = "백업은 아직 베타단계입니다. 어떤 문제가 발생할지 모릅니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Banned Apps" = "비활성화된 앱";

/* No comment provided by engineer. */
"Blacklist" = "블랙리스트";

/* No comment provided by engineer. */
"Blacklist File Contents" = "블랙리스트 파일 목록";

/* No comment provided by engineer. */
"Brick Device" = "벽돌 만들기";

/* No comment provided by engineer. */
"Bundle ID: %@" = "번들 ID: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Bundle Path: %@" = "번들 위치: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "취소";

/* No comment provided by engineer. */
"Case-insensitive" = "대소문자를 구분하지 않음";

/* No comment provided by engineer. */
"Case-sensitive" = "대소문자 구분";

/* No comment provided by engineer. */
"CD Hashes" = "CD 해시";

/* No comment provided by engineer. */
"Check Results" = "결과 확인";

/* No comment provided by engineer. */
"Color" = "색";

/* No comment provided by engineer. */
"Coming Soon" = "언젠간 옵니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy" = "복사";

/* No comment provided by engineer. */
"Creation Date: %@" = "만들어진 날짜";

/* No comment provided by engineer. */
"Credits" = "크레딧";

/* No comment provided by engineer. */
"Data directory: %@" = "데이터 위치: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Debug" = "디버그";

/* No comment provided by engineer. */
"Debug Mode" = "디버그 모드";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete app cache" = "앱 캐시 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete app data" = "앱 데이터 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete app documents" = "앱 파일 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete app documents (including backups)" = "백업과 함깨 앱 파일 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete temporary storage" = "임시 저장소 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Test File" = "테스트 파일 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Documents Size: %@" = "파일 크기: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Absolute Solver" = "절대 해결사 활성화";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable in-app console" = "인앱 콘솔 활성화";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "오류";

/* No comment provided by engineer. */
"Experiments" = "경험";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Encrypted IPA" = "암호화된 IPA 추출";

/* No comment provided by engineer. */
"Folders" = "폴더";

/* No comment provided by engineer. */
"Home Screen" = "홈화면";

/* No comment provided by engineer. */
"It is recommended you save your current layout before experimenting as only one undo is possible." = "실행 취소는 한 번만 가능하므로 실험하기 전에 현재 레이아웃을 저장하는 것이 좋습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Kouyou Privacy Policy" = "Kouyou 개인정보 보호정책";

/* No comment provided by engineer. */
"Make It So, Number One" = "그렇게 하시죠";

/* No comment provided by engineer. */
"Make Test File" = "테스트 파일 생성";

/* No comment provided by engineer. */
"More Info" = "더 많은 정보";

/* No comment provided by engineer. */
"Move to top" = "위로 이동";

/* No comment provided by engineer. */
"Name: %@" = "이름: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"No backups!" = "백업이 없습니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"None" = "없음";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "ㅇㅋ";

/* No comment provided by engineer. */
"Open App" = "앱 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Open in Filza" = "Filza에서 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Open in Santander" = "Santander에서 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Options" = "옵션";

/* No comment provided by engineer. */
"Ordering" = "주문";

/* No comment provided by engineer. */
"Overwrite Banned Apps" = "비활성화된 앱 덮어쓰기";

/* No comment provided by engineer. */
"Overwrite Blacklist" = "블랙리스트 덮어쓰기";

/* No comment provided by engineer. */
"Overwrite CDHashes" = "CD 해시 덮어쓰기";

/* No comment provided by engineer. */
"Page %@%@" = "%@%@페이지";

/* No comment provided by engineer. */
"Pages" = "페이지";

/* No comment provided by engineer. */
"Pause" = "정지";

/* No comment provided by engineer. */
"Play" = "재생";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove three-app limit" = "3개 앱 제한 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Testing" = "테스트 교체";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace with Absolute Solver" = "절대 해결사로 교체";

/* No comment provided by engineer. */
"Restart backboard" = "백보드 재시작";

/* No comment provided by engineer. */
"Restart frontboard" = "프론트보드 재시작";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Saved Layout" = "저장된 레이아웃으로 복원";

/* No comment provided by engineer. */
"Resume" = "재개";

/* No comment provided by engineer. */
"Retain current order" = "현재 주문 유지";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Pages" = "페이지 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Sideloading Tools" = "사이드로딩 도구";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort" = "정렬";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort Apps" = "앱 정렬";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort apps across pages" = "페이지에서 앱 정렬";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort mixed with apps" = "앱과 혼합 정렬";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort pages independently" = "페이지를 독립적으로 정렬";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort separate from apps" = "앱과 별도로 정렬";

/* No comment provided by engineer. */
"Storage Management" = "스토리지 관리";

/* No comment provided by engineer. */
"Testing Only" = "테스트 전용";

/* No comment provided by engineer. */
"The previously saved layout will be overwritten." = "이전에 저장된 레이아웃을 덮어씁니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Tools" = "도구";

/* No comment provided by engineer. */
"Translators" = "번역가";

/* No comment provided by engineer. */
"Undo Last Sort" = "이전 레이아웃으로 복구";

/* No comment provided by engineer. */
"Version: %@" = "버전: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"View contents of blacklist files" = "블랙리스트 목록 표시";

/* No comment provided by engineer. */
"Whitelist" = "화이트리스트";

/* No comment provided by engineer. */
"Widgets" = "위젯";

/* No comment provided by engineer. */
"Wipe your device before returning to the person collecting hardware" = "하드웨어를 수집하는 사람에게 돌아가기 전에 장치를 초기화 하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"You've come a long way, traveler. Have a :lungs:.\n🫁" = "먼길을 오셨습니다. 여행자님. 폐를 가져가세요.🫁";

